\begin{myenumerate}
\item Calcule $A=\left(-\dfrac75+\dfrac43\right)
\div\left(7-\dfrac43\right)$.
\item Calcule en donnant le résultat d'abord en écriture décimale puis
en écriture scientifique.
\[C=153\times10^{-4}+32\times10^{-3}-16\times10^{-5}\]
\item Résous l'inéquation $5-2x\geqslant7$ et représente graphiquement
les solutions de cette inéquation.
\item Le nombre $-3$ est-il solution de l'équation $x^2+2x-4=-1$ ?
\end{myenumerate}